帶頭走啦！

搵人帶頭走ok？唔好留係度嗌口號，你地留係度無意思，唔好令今日嘅努力白費！快d走 唔好留底 留底都係鬼！唔係手足 ，唔好被迷惑！快走快走快走！！！